{
  "album_type": "album",
  "artists": [
    {
      "external_urls": {
        "spotify": "https://open.spotify.com/artist/3BZjNjiNMyTlog4f2j0DjQ"
      },
      "href": "https://api.spotify.com/v1/artists/3BZjNjiNMyTlog4f2j0DjQ",
      "id": "3BZjNjiNMyTlog4f2j0DjQ",
      "name": "Agrupaci\u00f3n Musical Nuestro Padre Jes\u00fas de la Redenci\u00f3n de Sevilla",
      "type": "artist",
      "uri": "spotify:artist:3BZjNjiNMyTlog4f2j0DjQ"
    }
  ],
  "available_markets": [],
  "copyrights": [
    {
      "text": "2020 Aniversario en Santiago",
      "type": "C"
    },
    {
      "text": "2020 Aniversario en Santiago",
      "type": "P"
    }
  ],
  "external_ids": {
    "upc": "195598016707"
  },
  "external_urls": {
    "spotify": "https://open.spotify.com/album/10nwJHfvujtHmbizpVytIi"
  },
  "genres": [],
  "href": "https://api.spotify.com/v1/albums/10nwJHfvujtHmbizpVytIi",
  "id": "10nwJHfvujtHmbizpVytIi",
  "images": [
    {
      "height": 640,
      "url": "https://i.scdn.co/image/ab67616d0000b273d7e053c02bf25d9ece4ce2cd",
      "width": 640
    },
    {
      "height": 300,
      "url": "https://i.scdn.co/image/ab67616d00001e02d7e053c02bf25d9ece4ce2cd",
      "width": 300
    },
    {
      "height": 64,
      "url": "https://i.scdn.co/image/ab67616d00004851d7e053c02bf25d9ece4ce2cd",
      "width": 64
    }
  ],
  "label": "Aniversario en Santiago",
  "name": "Aniversario en Santiago",
  "popularity": 21,
  "release_date": "2005-05-14",
  "release_date_precision": "day",
  "total_tracks": 11,
  "tracks": {
    "href": "https://api.spotify.com/v1/albums/10nwJHfvujtHmbizpVytIi/tracks?offset=0&limit=50",
    "items": [
      {
        "artists": [
          {
            "external_urls": {
              "spotify": "https://open.spotify.com/artist/3BZjNjiNMyTlog4f2j0DjQ"
            },
            "href": "https://api.spotify.com/v1/artists/3BZjNjiNMyTlog4f2j0DjQ",
            "id": "3BZjNjiNMyTlog4f2j0DjQ",
            "name": "Agrupaci\u00f3n Musical Nuestro Padre Jes\u00fas de la Redenci\u00f3n de Sevilla",
            "type": "artist",
            "uri": "spotify:artist:3BZjNjiNMyTlog4f2j0DjQ"
          }
        ],
        "available_markets": [],
        "disc_number": 1,
        "duration_ms": 264385,
        "explicit": false,
        "external_urls": {
          "spotify": "https://open.spotify.com/track/2R6WpAjDztKlML4LFp9NWe"
        },
        "href": "https://api.spotify.com/v1/tracks/2R6WpAjDztKlML4LFp9NWe",
        "id": "2R6WpAjDztKlML4LFp9NWe",
        "is_local": false,
        "name": "Aniversario en Santiago",
        "preview_url": null,
        "track_number": 1,
        "type": "track",
        "uri": "spotify:track:2R6WpAjDztKlML4LFp9NWe"
      },
      {
        "artists": [
          {
            "external_urls": {
              "spotify": "https://open.spotify.com/artist/3BZjNjiNMyTlog4f2j0DjQ"
            },
            "href": "https://api.spotify.com/v1/artists/3BZjNjiNMyTlog4f2j0DjQ",
            "id": "3BZjNjiNMyTlog4f2j0DjQ",
            "name": "Agrupaci\u00f3n Musical Nuestro Padre Jes\u00fas de la Redenci\u00f3n de Sevilla",
            "type": "artist",
            "uri": "spotify:artist:3BZjNjiNMyTlog4f2j0DjQ"
          }
        ],
        "available_markets": [],
        "disc_number": 1,
        "duration_ms": 275617,
        "explicit": false,
        "external_urls": {
          "spotify": "https://open.spotify.com/track/1D6oDlIC8DIh8hH2q1LZlV"
        },
        "href": "https://api.spotify.com/v1/tracks/1D6oDlIC8DIh8hH2q1LZlV",
        "id": "1D6oDlIC8DIh8hH2q1LZlV",
        "is_local": false,
        "name": "Padre",
        "preview_url": null,
        "track_number": 2,
        "type": "track",
        "uri": "spotify:track:1D6oDlIC8DIh8hH2q1LZlV"
      },
      {
        "artists": [
          {
            "external_urls": {
              "spotify": "https://open.spotify.com/artist/3BZjNjiNMyTlog4f2j0DjQ"
            },
            "href": "https://api.spotify.com/v1/artists/3BZjNjiNMyTlog4f2j0DjQ",
            "id": "3BZjNjiNMyTlog4f2j0DjQ",
            "name": "Agrupaci\u00f3n Musical Nuestro Padre Jes\u00fas de la Redenci\u00f3n de Sevilla",
            "type": "artist",
            "uri": "spotify:artist:3BZjNjiNMyTlog4f2j0DjQ"
          }
        ],
        "available_markets": [],
        "disc_number": 1,
        "duration_ms": 267075,
        "explicit": false,
        "external_urls": {
          "spotify": "https://open.spotify.com/track/5LG1QqE8MO8j34xT2zmqhQ"
        },
        "href": "https://api.spotify.com/v1/tracks/5LG1QqE8MO8j34xT2zmqhQ",
        "id": "5LG1QqE8MO8j34xT2zmqhQ",
        "is_local": false,
        "name": "Orando en Montesi\u00f3n",
        "preview_url": null,
        "track_number": 3,
        "type": "track",
        "uri": "spotify:track:5LG1QqE8MO8j34xT2zmqhQ"
      },
      {
        "artists": [
          {
            "external_urls": {
              "spotify": "https://open.spotify.com/artist/3BZjNjiNMyTlog4f2j0DjQ"
            },
            "href": "https://api.spotify.com/v1/artists/3BZjNjiNMyTlog4f2j0DjQ",
            "id": "3BZjNjiNMyTlog4f2j0DjQ",
            "name": "Agrupaci\u00f3n Musical Nuestro Padre Jes\u00fas de la Redenci\u00f3n de Sevilla",
            "type": "artist",
            "uri": "spotify:artist:3BZjNjiNMyTlog4f2j0DjQ"
          }
        ],
        "available_markets": [],
        "disc_number": 1,
        "duration_ms": 347454,
        "explicit": false,
        "external_urls": {
          "spotify": "https://open.spotify.com/track/3189nfmz2hoqxITGkbgHwX"
        },
        "href": "https://api.spotify.com/v1/tracks/3189nfmz2hoqxITGkbgHwX",
        "id": "3189nfmz2hoqxITGkbgHwX",
        "is_local": false,
        "name": "Costalero de Santiago",
        "preview_url": null,
        "track_number": 4,
        "type": "track",
        "uri": "spotify:track:3189nfmz2hoqxITGkbgHwX"
      },
      {
        "artists": [
          {
            "external_urls": {
              "spotify": "https://open.spotify.com/artist/3BZjNjiNMyTlog4f2j0DjQ"
            },
            "href": "https://api.spotify.com/v1/artists/3BZjNjiNMyTlog4f2j0DjQ",
            "id": "3BZjNjiNMyTlog4f2j0DjQ",
            "name": "Agrupaci\u00f3n Musical Nuestro Padre Jes\u00fas de la Redenci\u00f3n de Sevilla",
            "type": "artist",
            "uri": "spotify:artist:3BZjNjiNMyTlog4f2j0DjQ"
          }
        ],
        "available_markets": [],
        "disc_number": 1,
        "duration_ms": 259082,
        "explicit": false,
        "external_urls": {
          "spotify": "https://open.spotify.com/track/6bzMsEzcfhZjvt3LTg4JUF"
        },
        "href": "https://api.spotify.com/v1/tracks/6bzMsEzcfhZjvt3LTg4JUF",
        "id": "6bzMsEzcfhZjvt3LTg4JUF",
        "is_local": false,
        "name": "Exaltaci\u00f3n de Cristo",
        "preview_url": null,
        "track_number": 5,
        "type": "track",
        "uri": "spotify:track:6bzMsEzcfhZjvt3LTg4JUF"
      },
      {
        "artists": [
          {
            "external_urls": {
              "spotify": "https://open.spotify.com/artist/3BZjNjiNMyTlog4f2j0DjQ"
            },
            "href": "https://api.spotify.com/v1/artists/3BZjNjiNMyTlog4f2j0DjQ",
            "id": "3BZjNjiNMyTlog4f2j0DjQ",
            "name": "Agrupaci\u00f3n Musical Nuestro Padre Jes\u00fas de la Redenci\u00f3n de Sevilla",
            "type": "artist",
            "uri": "spotify:artist:3BZjNjiNMyTlog4f2j0DjQ"
          }
        ],
        "available_markets": [],
        "disc_number": 1,
        "duration_ms": 262530,
        "explicit": false,
        "external_urls": {
          "spotify": "https://open.spotify.com/track/19WEL4Y9dzXsQL16qrXuj7"
        },
        "href": "https://api.spotify.com/v1/tracks/19WEL4Y9dzXsQL16qrXuj7",
        "id": "19WEL4Y9dzXsQL16qrXuj7",
        "is_local": false,
        "name": "Nazareno Del Cerro",
        "preview_url": null,
        "track_number": 6,
        "type": "track",
        "uri": "spotify:track:19WEL4Y9dzXsQL16qrXuj7"
      },
      {
        "artists": [
          {
            "external_urls": {
              "spotify": "https://open.spotify.com/artist/3BZjNjiNMyTlog4f2j0DjQ"
            },
            "href": "https://api.spotify.com/v1/artists/3BZjNjiNMyTlog4f2j0DjQ",
            "id": "3BZjNjiNMyTlog4f2j0DjQ",
            "name": "Agrupaci\u00f3n Musical Nuestro Padre Jes\u00fas de la Redenci\u00f3n de Sevilla",
            "type": "artist",
            "uri": "spotify:artist:3BZjNjiNMyTlog4f2j0DjQ"
          }
        ],
        "available_markets": [],
        "disc_number": 1,
        "duration_ms": 402572,
        "explicit": false,
        "external_urls": {
          "spotify": "https://open.spotify.com/track/5hIbXnzTLnqUuOgonMcGSZ"
        },
        "href": "https://api.spotify.com/v1/tracks/5hIbXnzTLnqUuOgonMcGSZ",
        "id": "5hIbXnzTLnqUuOgonMcGSZ",
        "is_local": false,
        "name": "Plegaria al Se\u00f1or de Santiago",
        "preview_url": null,
        "track_number": 7,
        "type": "track",
        "uri": "spotify:track:5hIbXnzTLnqUuOgonMcGSZ"
      },
      {
        "artists": [
          {
            "external_urls": {
              "spotify": "https://open.spotify.com/artist/3BZjNjiNMyTlog4f2j0DjQ"
            },
            "href": "https://api.spotify.com/v1/artists/3BZjNjiNMyTlog4f2j0DjQ",
            "id": "3BZjNjiNMyTlog4f2j0DjQ",
            "name": "Agrupaci\u00f3n Musical Nuestro Padre Jes\u00fas de la Redenci\u00f3n de Sevilla",
            "type": "artist",
            "uri": "spotify:artist:3BZjNjiNMyTlog4f2j0DjQ"
          }
        ],
        "available_markets": [],
        "disc_number": 1,
        "duration_ms": 216790,
        "explicit": false,
        "external_urls": {
          "spotify": "https://open.spotify.com/track/5bRpCVzpYRSsN5fV5zW5C0"
        },
        "href": "https://api.spotify.com/v1/tracks/5bRpCVzpYRSsN5fV5zW5C0",
        "id": "5bRpCVzpYRSsN5fV5zW5C0",
        "is_local": false,
        "name": "La Santa Espina",
        "preview_url": null,
        "track_number": 8,
        "type": "track",
        "uri": "spotify:track:5bRpCVzpYRSsN5fV5zW5C0"
      },
      {
        "artists": [
          {
            "external_urls": {
              "spotify": "https://open.spotify.com/artist/3BZjNjiNMyTlog4f2j0DjQ"
            },
            "href": "https://api.spotify.com/v1/artists/3BZjNjiNMyTlog4f2j0DjQ",
            "id": "3BZjNjiNMyTlog4f2j0DjQ",
            "name": "Agrupaci\u00f3n Musical Nuestro Padre Jes\u00fas de la Redenci\u00f3n de Sevilla",
            "type": "artist",
            "uri": "spotify:artist:3BZjNjiNMyTlog4f2j0DjQ"
          }
        ],
        "available_markets": [],
        "disc_number": 1,
        "duration_ms": 253857,
        "explicit": false,
        "external_urls": {
          "spotify": "https://open.spotify.com/track/3Z9cXII9GC3saUpVeNE8RS"
        },
        "href": "https://api.spotify.com/v1/tracks/3Z9cXII9GC3saUpVeNE8RS",
        "id": "3Z9cXII9GC3saUpVeNE8RS",
        "is_local": false,
        "name": "Redenci\u00f3n Por Sevilla",
        "preview_url": null,
        "track_number": 9,
        "type": "track",
        "uri": "spotify:track:3Z9cXII9GC3saUpVeNE8RS"
      },
      {
        "artists": [
          {
            "external_urls": {
              "spotify": "https://open.spotify.com/artist/3BZjNjiNMyTlog4f2j0DjQ"
            },
            "href": "https://api.spotify.com/v1/artists/3BZjNjiNMyTlog4f2j0DjQ",
            "id": "3BZjNjiNMyTlog4f2j0DjQ",
            "name": "Agrupaci\u00f3n Musical Nuestro Padre Jes\u00fas de la Redenci\u00f3n de Sevilla",
            "type": "artist",
            "uri": "spotify:artist:3BZjNjiNMyTlog4f2j0DjQ"
          }
        ],
        "available_markets": [],
        "disc_number": 1,
        "duration_ms": 182230,
        "explicit": false,
        "external_urls": {
          "spotify": "https://open.spotify.com/track/6JzIboUIdUCeih91oy2XYm"
        },
        "href": "https://api.spotify.com/v1/tracks/6JzIboUIdUCeih91oy2XYm",
        "id": "6JzIboUIdUCeih91oy2XYm",
        "is_local": false,
        "name": "Madruga Gitana",
        "preview_url": null,
        "track_number": 10,
        "type": "track",
        "uri": "spotify:track:6JzIboUIdUCeih91oy2XYm"
      },
      {
        "artists": [
          {
            "external_urls": {
              "spotify": "https://open.spotify.com/artist/3BZjNjiNMyTlog4f2j0DjQ"
            },
            "href": "https://api.spotify.com/v1/artists/3BZjNjiNMyTlog4f2j0DjQ",
            "id": "3BZjNjiNMyTlog4f2j0DjQ",
            "name": "Agrupaci\u00f3n Musical Nuestro Padre Jes\u00fas de la Redenci\u00f3n de Sevilla",
            "type": "artist",
            "uri": "spotify:artist:3BZjNjiNMyTlog4f2j0DjQ"
          }
        ],
        "available_markets": [],
        "disc_number": 1,
        "duration_ms": 161880,
        "explicit": false,
        "external_urls": {
          "spotify": "https://open.spotify.com/track/6XrIPlrglbg7yqjfCb4NG1"
        },
        "href": "https://api.spotify.com/v1/tracks/6XrIPlrglbg7yqjfCb4NG1",
        "id": "6XrIPlrglbg7yqjfCb4NG1",
        "is_local": false,
        "name": "Fragmento de la Exaltacion Lunes Santo",
        "preview_url": null,
        "track_number": 11,
        "type": "track",
        "uri": "spotify:track:6XrIPlrglbg7yqjfCb4NG1"
      }
    ],
    "limit": 50,
    "next": null,
    "offset": 0,
    "previous": null,
    "total": 11
  },
  "type": "album",
  "uri": "spotify:album:10nwJHfvujtHmbizpVytIi"
}