{
  "album_type": "album",
  "artists": [
    {
      "external_urls": {
        "spotify": "https://open.spotify.com/artist/3V3rRpp5sbiBNY34AdnplK"
      },
      "href": "https://api.spotify.com/v1/artists/3V3rRpp5sbiBNY34AdnplK",
      "id": "3V3rRpp5sbiBNY34AdnplK",
      "name": "Fac\u00e7\u00e3o Central",
      "type": "artist",
      "uri": "spotify:artist:3V3rRpp5sbiBNY34AdnplK"
    }
  ],
  "available_markets": [],
  "copyrights": [
    {
      "text": "2020 Fac\u00e7\u00e3o Central FCC",
      "type": "C"
    },
    {
      "text": "2020 Fac\u00e7\u00e3o Central FCC",
      "type": "P"
    }
  ],
  "external_ids": {
    "upc": "734126500655"
  },
  "external_urls": {
    "spotify": "https://open.spotify.com/album/3FXSu46ToVEijSUcF1Nped"
  },
  "genres": [],
  "href": "https://api.spotify.com/v1/albums/3FXSu46ToVEijSUcF1Nped",
  "id": "3FXSu46ToVEijSUcF1Nped",
  "images": [
    {
      "height": 640,
      "url": "https://i.scdn.co/image/ab67616d0000b27350b959450a2abce9d3dde651",
      "width": 640
    },
    {
      "height": 300,
      "url": "https://i.scdn.co/image/ab67616d00001e0250b959450a2abce9d3dde651",
      "width": 300
    },
    {
      "height": 64,
      "url": "https://i.scdn.co/image/ab67616d0000485150b959450a2abce9d3dde651",
      "width": 64
    }
  ],
  "label": "Fac\u00e7\u00e3o Central FCC",
  "name": "A Marcha Funebre Prossegue",
  "popularity": 7,
  "release_date": "2001-01-01",
  "release_date_precision": "day",
  "total_tracks": 16,
  "tracks": {
    "href": "https://api.spotify.com/v1/albums/3FXSu46ToVEijSUcF1Nped/tracks?offset=0&limit=50",
    "items": [
      {
        "artists": [
          {
            "external_urls": {
              "spotify": "https://open.spotify.com/artist/3V3rRpp5sbiBNY34AdnplK"
            },
            "href": "https://api.spotify.com/v1/artists/3V3rRpp5sbiBNY34AdnplK",
            "id": "3V3rRpp5sbiBNY34AdnplK",
            "name": "Fac\u00e7\u00e3o Central",
            "type": "artist",
            "uri": "spotify:artist:3V3rRpp5sbiBNY34AdnplK"
          }
        ],
        "available_markets": [],
        "disc_number": 1,
        "duration_ms": 123971,
        "explicit": true,
        "external_urls": {
          "spotify": "https://open.spotify.com/track/2Awute9a7t864NX5hY7rLS"
        },
        "href": "https://api.spotify.com/v1/tracks/2Awute9a7t864NX5hY7rLS",
        "id": "2Awute9a7t864NX5hY7rLS",
        "is_local": false,
        "name": "Introdu\u00e7\u00e3o",
        "preview_url": null,
        "track_number": 1,
        "type": "track",
        "uri": "spotify:track:2Awute9a7t864NX5hY7rLS"
      },
      {
        "artists": [
          {
            "external_urls": {
              "spotify": "https://open.spotify.com/artist/3V3rRpp5sbiBNY34AdnplK"
            },
            "href": "https://api.spotify.com/v1/artists/3V3rRpp5sbiBNY34AdnplK",
            "id": "3V3rRpp5sbiBNY34AdnplK",
            "name": "Fac\u00e7\u00e3o Central",
            "type": "artist",
            "uri": "spotify:artist:3V3rRpp5sbiBNY34AdnplK"
          }
        ],
        "available_markets": [],
        "disc_number": 1,
        "duration_ms": 138228,
        "explicit": false,
        "external_urls": {
          "spotify": "https://open.spotify.com/track/6dIQNxz6LAYuVdDUW2VVTN"
        },
        "href": "https://api.spotify.com/v1/tracks/6dIQNxz6LAYuVdDUW2VVTN",
        "id": "6dIQNxz6LAYuVdDUW2VVTN",
        "is_local": false,
        "name": "Dia Comum",
        "preview_url": null,
        "track_number": 2,
        "type": "track",
        "uri": "spotify:track:6dIQNxz6LAYuVdDUW2VVTN"
      },
      {
        "artists": [
          {
            "external_urls": {
              "spotify": "https://open.spotify.com/artist/3V3rRpp5sbiBNY34AdnplK"
            },
            "href": "https://api.spotify.com/v1/artists/3V3rRpp5sbiBNY34AdnplK",
            "id": "3V3rRpp5sbiBNY34AdnplK",
            "name": "Fac\u00e7\u00e3o Central",
            "type": "artist",
            "uri": "spotify:artist:3V3rRpp5sbiBNY34AdnplK"
          }
        ],
        "available_markets": [],
        "disc_number": 1,
        "duration_ms": 273089,
        "explicit": true,
        "external_urls": {
          "spotify": "https://open.spotify.com/track/6S6EJbqvSnMLYOL6VoRu7c"
        },
        "href": "https://api.spotify.com/v1/tracks/6S6EJbqvSnMLYOL6VoRu7c",
        "id": "6S6EJbqvSnMLYOL6VoRu7c",
        "is_local": false,
        "name": "A Guerra N\u00e3o Vai Acabar",
        "preview_url": null,
        "track_number": 3,
        "type": "track",
        "uri": "spotify:track:6S6EJbqvSnMLYOL6VoRu7c"
      },
      {
        "artists": [
          {
            "external_urls": {
              "spotify": "https://open.spotify.com/artist/3V3rRpp5sbiBNY34AdnplK"
            },
            "href": "https://api.spotify.com/v1/artists/3V3rRpp5sbiBNY34AdnplK",
            "id": "3V3rRpp5sbiBNY34AdnplK",
            "name": "Fac\u00e7\u00e3o Central",
            "type": "artist",
            "uri": "spotify:artist:3V3rRpp5sbiBNY34AdnplK"
          }
        ],
        "available_markets": [],
        "disc_number": 1,
        "duration_ms": 315605,
        "explicit": true,
        "external_urls": {
          "spotify": "https://open.spotify.com/track/3QvBjGkzcXAZUovfQC3wti"
        },
        "href": "https://api.spotify.com/v1/tracks/3QvBjGkzcXAZUovfQC3wti",
        "id": "3QvBjGkzcXAZUovfQC3wti",
        "is_local": false,
        "name": "A Marcha F\u00fanebre Prossegue",
        "preview_url": null,
        "track_number": 4,
        "type": "track",
        "uri": "spotify:track:3QvBjGkzcXAZUovfQC3wti"
      },
      {
        "artists": [
          {
            "external_urls": {
              "spotify": "https://open.spotify.com/artist/3V3rRpp5sbiBNY34AdnplK"
            },
            "href": "https://api.spotify.com/v1/artists/3V3rRpp5sbiBNY34AdnplK",
            "id": "3V3rRpp5sbiBNY34AdnplK",
            "name": "Fac\u00e7\u00e3o Central",
            "type": "artist",
            "uri": "spotify:artist:3V3rRpp5sbiBNY34AdnplK"
          }
        ],
        "available_markets": [],
        "disc_number": 1,
        "duration_ms": 279684,
        "explicit": true,
        "external_urls": {
          "spotify": "https://open.spotify.com/track/7EJnqbMXUA0RpqMHl6hHXL"
        },
        "href": "https://api.spotify.com/v1/tracks/7EJnqbMXUA0RpqMHl6hHXL",
        "id": "7EJnqbMXUA0RpqMHl6hHXL",
        "is_local": false,
        "name": "Aqui S\u00e3o Teus C\u00e3es",
        "preview_url": null,
        "track_number": 5,
        "type": "track",
        "uri": "spotify:track:7EJnqbMXUA0RpqMHl6hHXL"
      },
      {
        "artists": [
          {
            "external_urls": {
              "spotify": "https://open.spotify.com/artist/3V3rRpp5sbiBNY34AdnplK"
            },
            "href": "https://api.spotify.com/v1/artists/3V3rRpp5sbiBNY34AdnplK",
            "id": "3V3rRpp5sbiBNY34AdnplK",
            "name": "Fac\u00e7\u00e3o Central",
            "type": "artist",
            "uri": "spotify:artist:3V3rRpp5sbiBNY34AdnplK"
          }
        ],
        "available_markets": [],
        "disc_number": 1,
        "duration_ms": 356147,
        "explicit": true,
        "external_urls": {
          "spotify": "https://open.spotify.com/track/2tb3maKKMN9DHE1J6Gzv3b"
        },
        "href": "https://api.spotify.com/v1/tracks/2tb3maKKMN9DHE1J6Gzv3b",
        "id": "2tb3maKKMN9DHE1J6Gzv3b",
        "is_local": false,
        "name": "Desculpa M\u00e3e",
        "preview_url": null,
        "track_number": 6,
        "type": "track",
        "uri": "spotify:track:2tb3maKKMN9DHE1J6Gzv3b"
      },
      {
        "artists": [
          {
            "external_urls": {
              "spotify": "https://open.spotify.com/artist/3V3rRpp5sbiBNY34AdnplK"
            },
            "href": "https://api.spotify.com/v1/artists/3V3rRpp5sbiBNY34AdnplK",
            "id": "3V3rRpp5sbiBNY34AdnplK",
            "name": "Fac\u00e7\u00e3o Central",
            "type": "artist",
            "uri": "spotify:artist:3V3rRpp5sbiBNY34AdnplK"
          }
        ],
        "available_markets": [],
        "disc_number": 1,
        "duration_ms": 260458,
        "explicit": true,
        "external_urls": {
          "spotify": "https://open.spotify.com/track/2W44xA1ntok8NhZ6ujZtTi"
        },
        "href": "https://api.spotify.com/v1/tracks/2W44xA1ntok8NhZ6ujZtTi",
        "id": "2W44xA1ntok8NhZ6ujZtTi",
        "is_local": false,
        "name": "Sei Que os Porcos Querem Meu Caix\u00e3o",
        "preview_url": null,
        "track_number": 7,
        "type": "track",
        "uri": "spotify:track:2W44xA1ntok8NhZ6ujZtTi"
      },
      {
        "artists": [
          {
            "external_urls": {
              "spotify": "https://open.spotify.com/artist/3V3rRpp5sbiBNY34AdnplK"
            },
            "href": "https://api.spotify.com/v1/artists/3V3rRpp5sbiBNY34AdnplK",
            "id": "3V3rRpp5sbiBNY34AdnplK",
            "name": "Fac\u00e7\u00e3o Central",
            "type": "artist",
            "uri": "spotify:artist:3V3rRpp5sbiBNY34AdnplK"
          }
        ],
        "available_markets": [],
        "disc_number": 1,
        "duration_ms": 341310,
        "explicit": true,
        "external_urls": {
          "spotify": "https://open.spotify.com/track/0cruLGSFsGQWUEofQxKmcN"
        },
        "href": "https://api.spotify.com/v1/tracks/0cruLGSFsGQWUEofQxKmcN",
        "id": "0cruLGSFsGQWUEofQxKmcN",
        "is_local": false,
        "name": "O Show Come\u00e7a Agora",
        "preview_url": null,
        "track_number": 8,
        "type": "track",
        "uri": "spotify:track:0cruLGSFsGQWUEofQxKmcN"
      },
      {
        "artists": [
          {
            "external_urls": {
              "spotify": "https://open.spotify.com/artist/3V3rRpp5sbiBNY34AdnplK"
            },
            "href": "https://api.spotify.com/v1/artists/3V3rRpp5sbiBNY34AdnplK",
            "id": "3V3rRpp5sbiBNY34AdnplK",
            "name": "Fac\u00e7\u00e3o Central",
            "type": "artist",
            "uri": "spotify:artist:3V3rRpp5sbiBNY34AdnplK"
          }
        ],
        "available_markets": [],
        "disc_number": 1,
        "duration_ms": 278105,
        "explicit": true,
        "external_urls": {
          "spotify": "https://open.spotify.com/track/4LDddYjgXm5dlGARV844tn"
        },
        "href": "https://api.spotify.com/v1/tracks/4LDddYjgXm5dlGARV844tn",
        "id": "4LDddYjgXm5dlGARV844tn",
        "is_local": false,
        "name": "Tens\u00e3o",
        "preview_url": null,
        "track_number": 9,
        "type": "track",
        "uri": "spotify:track:4LDddYjgXm5dlGARV844tn"
      },
      {
        "artists": [
          {
            "external_urls": {
              "spotify": "https://open.spotify.com/artist/3V3rRpp5sbiBNY34AdnplK"
            },
            "href": "https://api.spotify.com/v1/artists/3V3rRpp5sbiBNY34AdnplK",
            "id": "3V3rRpp5sbiBNY34AdnplK",
            "name": "Fac\u00e7\u00e3o Central",
            "type": "artist",
            "uri": "spotify:artist:3V3rRpp5sbiBNY34AdnplK"
          }
        ],
        "available_markets": [],
        "disc_number": 1,
        "duration_ms": 309916,
        "explicit": true,
        "external_urls": {
          "spotify": "https://open.spotify.com/track/6pc5k81WAXPViLBrdHacHu"
        },
        "href": "https://api.spotify.com/v1/tracks/6pc5k81WAXPViLBrdHacHu",
        "id": "6pc5k81WAXPViLBrdHacHu",
        "is_local": false,
        "name": "De Encontro \u00e0 Morte",
        "preview_url": null,
        "track_number": 10,
        "type": "track",
        "uri": "spotify:track:6pc5k81WAXPViLBrdHacHu"
      },
      {
        "artists": [
          {
            "external_urls": {
              "spotify": "https://open.spotify.com/artist/3V3rRpp5sbiBNY34AdnplK"
            },
            "href": "https://api.spotify.com/v1/artists/3V3rRpp5sbiBNY34AdnplK",
            "id": "3V3rRpp5sbiBNY34AdnplK",
            "name": "Fac\u00e7\u00e3o Central",
            "type": "artist",
            "uri": "spotify:artist:3V3rRpp5sbiBNY34AdnplK"
          }
        ],
        "available_markets": [],
        "disc_number": 1,
        "duration_ms": 290365,
        "explicit": true,
        "external_urls": {
          "spotify": "https://open.spotify.com/track/3cfjMM18w8QcTcWDiHqNyH"
        },
        "href": "https://api.spotify.com/v1/tracks/3cfjMM18w8QcTcWDiHqNyH",
        "id": "3cfjMM18w8QcTcWDiHqNyH",
        "is_local": false,
        "name": "Eu T\u00f4 Fazendo o Que o Sistema Quer",
        "preview_url": null,
        "track_number": 11,
        "type": "track",
        "uri": "spotify:track:3cfjMM18w8QcTcWDiHqNyH"
      },
      {
        "artists": [
          {
            "external_urls": {
              "spotify": "https://open.spotify.com/artist/3V3rRpp5sbiBNY34AdnplK"
            },
            "href": "https://api.spotify.com/v1/artists/3V3rRpp5sbiBNY34AdnplK",
            "id": "3V3rRpp5sbiBNY34AdnplK",
            "name": "Fac\u00e7\u00e3o Central",
            "type": "artist",
            "uri": "spotify:artist:3V3rRpp5sbiBNY34AdnplK"
          }
        ],
        "available_markets": [],
        "disc_number": 1,
        "duration_ms": 303972,
        "explicit": true,
        "external_urls": {
          "spotify": "https://open.spotify.com/track/0XW9yIyGhpN4DSY8C6sGcY"
        },
        "href": "https://api.spotify.com/v1/tracks/0XW9yIyGhpN4DSY8C6sGcY",
        "id": "0XW9yIyGhpN4DSY8C6sGcY",
        "is_local": false,
        "name": "Discurso ou Rev\u00f3lver",
        "preview_url": null,
        "track_number": 12,
        "type": "track",
        "uri": "spotify:track:0XW9yIyGhpN4DSY8C6sGcY"
      },
      {
        "artists": [
          {
            "external_urls": {
              "spotify": "https://open.spotify.com/artist/3V3rRpp5sbiBNY34AdnplK"
            },
            "href": "https://api.spotify.com/v1/artists/3V3rRpp5sbiBNY34AdnplK",
            "id": "3V3rRpp5sbiBNY34AdnplK",
            "name": "Fac\u00e7\u00e3o Central",
            "type": "artist",
            "uri": "spotify:artist:3V3rRpp5sbiBNY34AdnplK"
          }
        ],
        "available_markets": [],
        "disc_number": 1,
        "duration_ms": 283678,
        "explicit": true,
        "external_urls": {
          "spotify": "https://open.spotify.com/track/7AwGlVi46vk7tgY2Gcyd0u"
        },
        "href": "https://api.spotify.com/v1/tracks/7AwGlVi46vk7tgY2Gcyd0u",
        "id": "7AwGlVi46vk7tgY2Gcyd0u",
        "is_local": false,
        "name": "Sem Luz no Fim do T\u00fanel",
        "preview_url": null,
        "track_number": 13,
        "type": "track",
        "uri": "spotify:track:7AwGlVi46vk7tgY2Gcyd0u"
      },
      {
        "artists": [
          {
            "external_urls": {
              "spotify": "https://open.spotify.com/artist/3V3rRpp5sbiBNY34AdnplK"
            },
            "href": "https://api.spotify.com/v1/artists/3V3rRpp5sbiBNY34AdnplK",
            "id": "3V3rRpp5sbiBNY34AdnplK",
            "name": "Fac\u00e7\u00e3o Central",
            "type": "artist",
            "uri": "spotify:artist:3V3rRpp5sbiBNY34AdnplK"
          }
        ],
        "available_markets": [],
        "disc_number": 1,
        "duration_ms": 313957,
        "explicit": true,
        "external_urls": {
          "spotify": "https://open.spotify.com/track/6JHIV2FL8dZNBpdQDd4SNS"
        },
        "href": "https://api.spotify.com/v1/tracks/6JHIV2FL8dZNBpdQDd4SNS",
        "id": "6JHIV2FL8dZNBpdQDd4SNS",
        "is_local": false,
        "name": "Apologia ao Crime",
        "preview_url": null,
        "track_number": 14,
        "type": "track",
        "uri": "spotify:track:6JHIV2FL8dZNBpdQDd4SNS"
      },
      {
        "artists": [
          {
            "external_urls": {
              "spotify": "https://open.spotify.com/artist/3V3rRpp5sbiBNY34AdnplK"
            },
            "href": "https://api.spotify.com/v1/artists/3V3rRpp5sbiBNY34AdnplK",
            "id": "3V3rRpp5sbiBNY34AdnplK",
            "name": "Fac\u00e7\u00e3o Central",
            "type": "artist",
            "uri": "spotify:artist:3V3rRpp5sbiBNY34AdnplK"
          }
        ],
        "available_markets": [],
        "disc_number": 1,
        "duration_ms": 319622,
        "explicit": true,
        "external_urls": {
          "spotify": "https://open.spotify.com/track/7brzEnaBBD5PsrhEP1IMyw"
        },
        "href": "https://api.spotify.com/v1/tracks/7brzEnaBBD5PsrhEP1IMyw",
        "id": "7brzEnaBBD5PsrhEP1IMyw",
        "is_local": false,
        "name": "Justi\u00e7a Com as Pr\u00f3prias M\u00e3os",
        "preview_url": null,
        "track_number": 15,
        "type": "track",
        "uri": "spotify:track:7brzEnaBBD5PsrhEP1IMyw"
      },
      {
        "artists": [
          {
            "external_urls": {
              "spotify": "https://open.spotify.com/artist/3V3rRpp5sbiBNY34AdnplK"
            },
            "href": "https://api.spotify.com/v1/artists/3V3rRpp5sbiBNY34AdnplK",
            "id": "3V3rRpp5sbiBNY34AdnplK",
            "name": "Fac\u00e7\u00e3o Central",
            "type": "artist",
            "uri": "spotify:artist:3V3rRpp5sbiBNY34AdnplK"
          }
        ],
        "available_markets": [],
        "disc_number": 1,
        "duration_ms": 197717,
        "explicit": true,
        "external_urls": {
          "spotify": "https://open.spotify.com/track/0IDC6f73rmfbgyNzGk0eJ3"
        },
        "href": "https://api.spotify.com/v1/tracks/0IDC6f73rmfbgyNzGk0eJ3",
        "id": "0IDC6f73rmfbgyNzGk0eJ3",
        "is_local": false,
        "name": "A Paz Est\u00e1 Morta",
        "preview_url": null,
        "track_number": 16,
        "type": "track",
        "uri": "spotify:track:0IDC6f73rmfbgyNzGk0eJ3"
      }
    ],
    "limit": 50,
    "next": null,
    "offset": 0,
    "previous": null,
    "total": 16
  },
  "type": "album",
  "uri": "spotify:album:3FXSu46ToVEijSUcF1Nped"
}