{
  "album_type": "compilation",
  "artists": [
    {
      "external_urls": {
        "spotify": "https://open.spotify.com/artist/0LyfQWJT6nXafLPZqxe9Of"
      },
      "href": "https://api.spotify.com/v1/artists/0LyfQWJT6nXafLPZqxe9Of",
      "id": "0LyfQWJT6nXafLPZqxe9Of",
      "name": "Various Artists",
      "type": "artist",
      "uri": "spotify:artist:0LyfQWJT6nXafLPZqxe9Of"
    }
  ],
  "available_markets": [],
  "copyrights": [
    {
      "text": "(C) 2017 Pasarela",
      "type": "C"
    },
    {
      "text": "(P) 2017 Meta/ Pasarela",
      "type": "P"
    }
  ],
  "external_ids": {
    "upc": "191018996017"
  },
  "external_urls": {
    "spotify": "https://open.spotify.com/album/7wHpnsEa3W1mzRXwp2Bo0s"
  },
  "genres": [],
  "href": "https://api.spotify.com/v1/albums/7wHpnsEa3W1mzRXwp2Bo0s",
  "id": "7wHpnsEa3W1mzRXwp2Bo0s",
  "images": [
    {
      "height": 640,
      "url": "https://i.scdn.co/image/ab67616d0000b27335a25ee09c28f850ff52773b",
      "width": 640
    },
    {
      "height": 300,
      "url": "https://i.scdn.co/image/ab67616d00001e0235a25ee09c28f850ff52773b",
      "width": 300
    },
    {
      "height": 64,
      "url": "https://i.scdn.co/image/ab67616d0000485135a25ee09c28f850ff52773b",
      "width": 64
    }
  ],
  "label": "Meta/ Pasarela",
  "name": "Antolog\u00eda de Agrupaciones Musicales Vol. 2",
  "popularity": 0,
  "release_date": "2017-03-27",
  "release_date_precision": "day",
  "total_tracks": 34,
  "tracks": {
    "href": "https://api.spotify.com/v1/albums/7wHpnsEa3W1mzRXwp2Bo0s/tracks?offset=0&limit=50",
    "items": [
      {
        "artists": [
          {
            "external_urls": {
              "spotify": "https://open.spotify.com/artist/7tSxISA0xxO7CCb0XFkqse"
            },
            "href": "https://api.spotify.com/v1/artists/7tSxISA0xxO7CCb0XFkqse",
            "id": "7tSxISA0xxO7CCb0XFkqse",
            "name": "Agrupaci\u00f3n Musical Nuestra Se\u00f1ora de los Reyes",
            "type": "artist",
            "uri": "spotify:artist:7tSxISA0xxO7CCb0XFkqse"
          }
        ],
        "available_markets": [],
        "disc_number": 1,
        "duration_ms": 234520,
        "explicit": false,
        "external_urls": {
          "spotify": "https://open.spotify.com/track/2m4I8ZsdE9ZtU0JxKR6q09"
        },
        "href": "https://api.spotify.com/v1/tracks/2m4I8ZsdE9ZtU0JxKR6q09",
        "id": "2m4I8ZsdE9ZtU0JxKR6q09",
        "is_local": false,
        "name": "La Saeta",
        "preview_url": null,
        "track_number": 1,
        "type": "track",
        "uri": "spotify:track:2m4I8ZsdE9ZtU0JxKR6q09"
      },
      {
        "artists": [
          {
            "external_urls": {
              "spotify": "https://open.spotify.com/artist/47zyKxHnqQmjW2zsMasexm"
            },
            "href": "https://api.spotify.com/v1/artists/47zyKxHnqQmjW2zsMasexm",
            "id": "47zyKxHnqQmjW2zsMasexm",
            "name": "Agrupaci\u00f3n Musical Nuestra Se\u00f1ora de la Encarnaci\u00f3n (San Benito)",
            "type": "artist",
            "uri": "spotify:artist:47zyKxHnqQmjW2zsMasexm"
          }
        ],
        "available_markets": [],
        "disc_number": 1,
        "duration_ms": 199826,
        "explicit": false,
        "external_urls": {
          "spotify": "https://open.spotify.com/track/6UsYF2GVKK06sWdSylmVZY"
        },
        "href": "https://api.spotify.com/v1/tracks/6UsYF2GVKK06sWdSylmVZY",
        "id": "6UsYF2GVKK06sWdSylmVZY",
        "is_local": false,
        "name": "Presentaci\u00f3n",
        "preview_url": null,
        "track_number": 2,
        "type": "track",
        "uri": "spotify:track:6UsYF2GVKK06sWdSylmVZY"
      },
      {
        "artists": [
          {
            "external_urls": {
              "spotify": "https://open.spotify.com/artist/76MshVCJpjvQQAl1mueSIE"
            },
            "href": "https://api.spotify.com/v1/artists/76MshVCJpjvQQAl1mueSIE",
            "id": "76MshVCJpjvQQAl1mueSIE",
            "name": "Agrupaci\u00f3n Musical Nuestro Padre Jes\u00fas de la Redenci\u00f3n",
            "type": "artist",
            "uri": "spotify:artist:76MshVCJpjvQQAl1mueSIE"
          }
        ],
        "available_markets": [],
        "disc_number": 1,
        "duration_ms": 252853,
        "explicit": false,
        "external_urls": {
          "spotify": "https://open.spotify.com/track/2uQQ8IknKit2O5qa8NbmFF"
        },
        "href": "https://api.spotify.com/v1/tracks/2uQQ8IknKit2O5qa8NbmFF",
        "id": "2uQQ8IknKit2O5qa8NbmFF",
        "is_local": false,
        "name": "Redenci\u00f3n por Sevilla",
        "preview_url": null,
        "track_number": 3,
        "type": "track",
        "uri": "spotify:track:2uQQ8IknKit2O5qa8NbmFF"
      },
      {
        "artists": [
          {
            "external_urls": {
              "spotify": "https://open.spotify.com/artist/4dUGRne0PUE9Gqx9O7q5UA"
            },
            "href": "https://api.spotify.com/v1/artists/4dUGRne0PUE9Gqx9O7q5UA",
            "id": "4dUGRne0PUE9Gqx9O7q5UA",
            "name": "Agrupaci\u00f3n Musical Nuestro Padre Jes\u00fas de la Salud -Los Gitanos-",
            "type": "artist",
            "uri": "spotify:artist:4dUGRne0PUE9Gqx9O7q5UA"
          }
        ],
        "available_markets": [],
        "disc_number": 1,
        "duration_ms": 320986,
        "explicit": false,
        "external_urls": {
          "spotify": "https://open.spotify.com/track/1beNY8afz9dA9ynB0YXz7u"
        },
        "href": "https://api.spotify.com/v1/tracks/1beNY8afz9dA9ynB0YXz7u",
        "id": "1beNY8afz9dA9ynB0YXz7u",
        "is_local": false,
        "name": "Costalero",
        "preview_url": null,
        "track_number": 4,
        "type": "track",
        "uri": "spotify:track:1beNY8afz9dA9ynB0YXz7u"
      },
      {
        "artists": [
          {
            "external_urls": {
              "spotify": "https://open.spotify.com/artist/7sAWKC4s9wx0JoLv3JNegA"
            },
            "href": "https://api.spotify.com/v1/artists/7sAWKC4s9wx0JoLv3JNegA",
            "id": "7sAWKC4s9wx0JoLv3JNegA",
            "name": "Agrupacion Musical Nuestro Padre Jesus Despojado de Sus Vestiduras",
            "type": "artist",
            "uri": "spotify:artist:7sAWKC4s9wx0JoLv3JNegA"
          }
        ],
        "available_markets": [],
        "disc_number": 1,
        "duration_ms": 206413,
        "explicit": false,
        "external_urls": {
          "spotify": "https://open.spotify.com/track/4ozzoh9Ss4MCXBjsS1gRpi"
        },
        "href": "https://api.spotify.com/v1/tracks/4ozzoh9Ss4MCXBjsS1gRpi",
        "id": "4ozzoh9Ss4MCXBjsS1gRpi",
        "is_local": false,
        "name": "Salud y Refugio",
        "preview_url": null,
        "track_number": 5,
        "type": "track",
        "uri": "spotify:track:4ozzoh9Ss4MCXBjsS1gRpi"
      },
      {
        "artists": [
          {
            "external_urls": {
              "spotify": "https://open.spotify.com/artist/0RLira1f7VJrN5n0KASDhJ"
            },
            "href": "https://api.spotify.com/v1/artists/0RLira1f7VJrN5n0KASDhJ",
            "id": "0RLira1f7VJrN5n0KASDhJ",
            "name": "Agrupaci\u00f3n musical Mar\u00eda Sant\u00edsima de la Paz",
            "type": "artist",
            "uri": "spotify:artist:0RLira1f7VJrN5n0KASDhJ"
          }
        ],
        "available_markets": [],
        "disc_number": 1,
        "duration_ms": 256706,
        "explicit": false,
        "external_urls": {
          "spotify": "https://open.spotify.com/track/1PRrxlMfwqGqQHha7JINq9"
        },
        "href": "https://api.spotify.com/v1/tracks/1PRrxlMfwqGqQHha7JINq9",
        "id": "1PRrxlMfwqGqQHha7JINq9",
        "is_local": false,
        "name": "Crucifixi\u00f3n",
        "preview_url": null,
        "track_number": 6,
        "type": "track",
        "uri": "spotify:track:1PRrxlMfwqGqQHha7JINq9"
      },
      {
        "artists": [
          {
            "external_urls": {
              "spotify": "https://open.spotify.com/artist/7tSxISA0xxO7CCb0XFkqse"
            },
            "href": "https://api.spotify.com/v1/artists/7tSxISA0xxO7CCb0XFkqse",
            "id": "7tSxISA0xxO7CCb0XFkqse",
            "name": "Agrupaci\u00f3n Musical Nuestra Se\u00f1ora de los Reyes",
            "type": "artist",
            "uri": "spotify:artist:7tSxISA0xxO7CCb0XFkqse"
          }
        ],
        "available_markets": [],
        "disc_number": 1,
        "duration_ms": 309800,
        "explicit": false,
        "external_urls": {
          "spotify": "https://open.spotify.com/track/1fJ0dn2IgkpuNkWk3RXYrk"
        },
        "href": "https://api.spotify.com/v1/tracks/1fJ0dn2IgkpuNkWk3RXYrk",
        "id": "1fJ0dn2IgkpuNkWk3RXYrk",
        "is_local": false,
        "name": "Sole\u00e1 en Triana",
        "preview_url": null,
        "track_number": 7,
        "type": "track",
        "uri": "spotify:track:1fJ0dn2IgkpuNkWk3RXYrk"
      },
      {
        "artists": [
          {
            "external_urls": {
              "spotify": "https://open.spotify.com/artist/47zyKxHnqQmjW2zsMasexm"
            },
            "href": "https://api.spotify.com/v1/artists/47zyKxHnqQmjW2zsMasexm",
            "id": "47zyKxHnqQmjW2zsMasexm",
            "name": "Agrupaci\u00f3n Musical Nuestra Se\u00f1ora de la Encarnaci\u00f3n (San Benito)",
            "type": "artist",
            "uri": "spotify:artist:47zyKxHnqQmjW2zsMasexm"
          }
        ],
        "available_markets": [],
        "disc_number": 1,
        "duration_ms": 217653,
        "explicit": false,
        "external_urls": {
          "spotify": "https://open.spotify.com/track/1Zrm1XuZKYF1WEgT0si2Zl"
        },
        "href": "https://api.spotify.com/v1/tracks/1Zrm1XuZKYF1WEgT0si2Zl",
        "id": "1Zrm1XuZKYF1WEgT0si2Zl",
        "is_local": false,
        "name": "Cantemos al Amor de los Amores",
        "preview_url": null,
        "track_number": 8,
        "type": "track",
        "uri": "spotify:track:1Zrm1XuZKYF1WEgT0si2Zl"
      },
      {
        "artists": [
          {
            "external_urls": {
              "spotify": "https://open.spotify.com/artist/4dUGRne0PUE9Gqx9O7q5UA"
            },
            "href": "https://api.spotify.com/v1/artists/4dUGRne0PUE9Gqx9O7q5UA",
            "id": "4dUGRne0PUE9Gqx9O7q5UA",
            "name": "Agrupaci\u00f3n Musical Nuestro Padre Jes\u00fas de la Salud -Los Gitanos-",
            "type": "artist",
            "uri": "spotify:artist:4dUGRne0PUE9Gqx9O7q5UA"
          }
        ],
        "available_markets": [],
        "disc_number": 1,
        "duration_ms": 250026,
        "explicit": false,
        "external_urls": {
          "spotify": "https://open.spotify.com/track/0AvGjRDUizKkfOAFz8YZ7V"
        },
        "href": "https://api.spotify.com/v1/tracks/0AvGjRDUizKkfOAFz8YZ7V",
        "id": "0AvGjRDUizKkfOAFz8YZ7V",
        "is_local": false,
        "name": "Soleares de Triana",
        "preview_url": null,
        "track_number": 9,
        "type": "track",
        "uri": "spotify:track:0AvGjRDUizKkfOAFz8YZ7V"
      },
      {
        "artists": [
          {
            "external_urls": {
              "spotify": "https://open.spotify.com/artist/2Rc0v9kCwkLSnHfF9JuOZh"
            },
            "href": "https://api.spotify.com/v1/artists/2Rc0v9kCwkLSnHfF9JuOZh",
            "id": "2Rc0v9kCwkLSnHfF9JuOZh",
            "name": "Agrupaci\u00f3n Musical Dulce Nombre de Jes\u00fas (Marchena)",
            "type": "artist",
            "uri": "spotify:artist:2Rc0v9kCwkLSnHfF9JuOZh"
          }
        ],
        "available_markets": [],
        "disc_number": 1,
        "duration_ms": 234373,
        "explicit": false,
        "external_urls": {
          "spotify": "https://open.spotify.com/track/3gDsvTUkaTqG1wxQjmVca6"
        },
        "href": "https://api.spotify.com/v1/tracks/3gDsvTUkaTqG1wxQjmVca6",
        "id": "3gDsvTUkaTqG1wxQjmVca6",
        "is_local": false,
        "name": "La Salve",
        "preview_url": null,
        "track_number": 10,
        "type": "track",
        "uri": "spotify:track:3gDsvTUkaTqG1wxQjmVca6"
      },
      {
        "artists": [
          {
            "external_urls": {
              "spotify": "https://open.spotify.com/artist/76MshVCJpjvQQAl1mueSIE"
            },
            "href": "https://api.spotify.com/v1/artists/76MshVCJpjvQQAl1mueSIE",
            "id": "76MshVCJpjvQQAl1mueSIE",
            "name": "Agrupaci\u00f3n Musical Nuestro Padre Jes\u00fas de la Redenci\u00f3n",
            "type": "artist",
            "uri": "spotify:artist:76MshVCJpjvQQAl1mueSIE"
          }
        ],
        "available_markets": [],
        "disc_number": 1,
        "duration_ms": 312853,
        "explicit": false,
        "external_urls": {
          "spotify": "https://open.spotify.com/track/7J8O9f4FfexpUXEzkmt1LG"
        },
        "href": "https://api.spotify.com/v1/tracks/7J8O9f4FfexpUXEzkmt1LG",
        "id": "7J8O9f4FfexpUXEzkmt1LG",
        "is_local": false,
        "name": "Puente de San Bernardo",
        "preview_url": null,
        "track_number": 11,
        "type": "track",
        "uri": "spotify:track:7J8O9f4FfexpUXEzkmt1LG"
      },
      {
        "artists": [
          {
            "external_urls": {
              "spotify": "https://open.spotify.com/artist/0xxKrYMFNkHCV8W9tUuih4"
            },
            "href": "https://api.spotify.com/v1/artists/0xxKrYMFNkHCV8W9tUuih4",
            "id": "0xxKrYMFNkHCV8W9tUuih4",
            "name": "Agrupaci\u00f3n Musical Santa Marta (Algaba)",
            "type": "artist",
            "uri": "spotify:artist:0xxKrYMFNkHCV8W9tUuih4"
          }
        ],
        "available_markets": [],
        "disc_number": 1,
        "duration_ms": 163973,
        "explicit": false,
        "external_urls": {
          "spotify": "https://open.spotify.com/track/3VZfJGbI2x9sN6IDdbQWBO"
        },
        "href": "https://api.spotify.com/v1/tracks/3VZfJGbI2x9sN6IDdbQWBO",
        "id": "3VZfJGbI2x9sN6IDdbQWBO",
        "is_local": false,
        "name": "El Penitente",
        "preview_url": null,
        "track_number": 12,
        "type": "track",
        "uri": "spotify:track:3VZfJGbI2x9sN6IDdbQWBO"
      },
      {
        "artists": [
          {
            "external_urls": {
              "spotify": "https://open.spotify.com/artist/47zyKxHnqQmjW2zsMasexm"
            },
            "href": "https://api.spotify.com/v1/artists/47zyKxHnqQmjW2zsMasexm",
            "id": "47zyKxHnqQmjW2zsMasexm",
            "name": "Agrupaci\u00f3n Musical Nuestra Se\u00f1ora de la Encarnaci\u00f3n (San Benito)",
            "type": "artist",
            "uri": "spotify:artist:47zyKxHnqQmjW2zsMasexm"
          }
        ],
        "available_markets": [],
        "disc_number": 1,
        "duration_ms": 251653,
        "explicit": false,
        "external_urls": {
          "spotify": "https://open.spotify.com/track/5ou8fcy8FQ4CDS2waOpY00"
        },
        "href": "https://api.spotify.com/v1/tracks/5ou8fcy8FQ4CDS2waOpY00",
        "id": "5ou8fcy8FQ4CDS2waOpY00",
        "is_local": false,
        "name": "Costalero de F\u00e9",
        "preview_url": null,
        "track_number": 13,
        "type": "track",
        "uri": "spotify:track:5ou8fcy8FQ4CDS2waOpY00"
      },
      {
        "artists": [
          {
            "external_urls": {
              "spotify": "https://open.spotify.com/artist/76MshVCJpjvQQAl1mueSIE"
            },
            "href": "https://api.spotify.com/v1/artists/76MshVCJpjvQQAl1mueSIE",
            "id": "76MshVCJpjvQQAl1mueSIE",
            "name": "Agrupaci\u00f3n Musical Nuestro Padre Jes\u00fas de la Redenci\u00f3n",
            "type": "artist",
            "uri": "spotify:artist:76MshVCJpjvQQAl1mueSIE"
          }
        ],
        "available_markets": [],
        "disc_number": 1,
        "duration_ms": 247986,
        "explicit": false,
        "external_urls": {
          "spotify": "https://open.spotify.com/track/2Z5Oh7UQ28ZS9W9cpE8B0y"
        },
        "href": "https://api.spotify.com/v1/tracks/2Z5Oh7UQ28ZS9W9cpE8B0y",
        "id": "2Z5Oh7UQ28ZS9W9cpE8B0y",
        "is_local": false,
        "name": "Agonia en Getsemani",
        "preview_url": null,
        "track_number": 14,
        "type": "track",
        "uri": "spotify:track:2Z5Oh7UQ28ZS9W9cpE8B0y"
      },
      {
        "artists": [
          {
            "external_urls": {
              "spotify": "https://open.spotify.com/artist/7tSxISA0xxO7CCb0XFkqse"
            },
            "href": "https://api.spotify.com/v1/artists/7tSxISA0xxO7CCb0XFkqse",
            "id": "7tSxISA0xxO7CCb0XFkqse",
            "name": "Agrupaci\u00f3n Musical Nuestra Se\u00f1ora de los Reyes",
            "type": "artist",
            "uri": "spotify:artist:7tSxISA0xxO7CCb0XFkqse"
          }
        ],
        "available_markets": [],
        "disc_number": 1,
        "duration_ms": 294466,
        "explicit": false,
        "external_urls": {
          "spotify": "https://open.spotify.com/track/5QwU73nUmWSBSMSlQmNs2x"
        },
        "href": "https://api.spotify.com/v1/tracks/5QwU73nUmWSBSMSlQmNs2x",
        "id": "5QwU73nUmWSBSMSlQmNs2x",
        "is_local": false,
        "name": "Angustias y Salud",
        "preview_url": null,
        "track_number": 15,
        "type": "track",
        "uri": "spotify:track:5QwU73nUmWSBSMSlQmNs2x"
      },
      {
        "artists": [
          {
            "external_urls": {
              "spotify": "https://open.spotify.com/artist/25KCNOO7RvIM1sOZyguv43"
            },
            "href": "https://api.spotify.com/v1/artists/25KCNOO7RvIM1sOZyguv43",
            "id": "25KCNOO7RvIM1sOZyguv43",
            "name": "Agrupaci\u00f3n Musical Virgen de las L\u00e1grimas",
            "type": "artist",
            "uri": "spotify:artist:25KCNOO7RvIM1sOZyguv43"
          }
        ],
        "available_markets": [],
        "disc_number": 1,
        "duration_ms": 269906,
        "explicit": false,
        "external_urls": {
          "spotify": "https://open.spotify.com/track/049r6lBZZaytPNlko1Hwtp"
        },
        "href": "https://api.spotify.com/v1/tracks/049r6lBZZaytPNlko1Hwtp",
        "id": "049r6lBZZaytPNlko1Hwtp",
        "is_local": false,
        "name": "Jes\u00fas de la Victoria",
        "preview_url": null,
        "track_number": 16,
        "type": "track",
        "uri": "spotify:track:049r6lBZZaytPNlko1Hwtp"
      },
      {
        "artists": [
          {
            "external_urls": {
              "spotify": "https://open.spotify.com/artist/76MshVCJpjvQQAl1mueSIE"
            },
            "href": "https://api.spotify.com/v1/artists/76MshVCJpjvQQAl1mueSIE",
            "id": "76MshVCJpjvQQAl1mueSIE",
            "name": "Agrupaci\u00f3n Musical Nuestro Padre Jes\u00fas de la Redenci\u00f3n",
            "type": "artist",
            "uri": "spotify:artist:76MshVCJpjvQQAl1mueSIE"
          }
        ],
        "available_markets": [],
        "disc_number": 1,
        "duration_ms": 213680,
        "explicit": false,
        "external_urls": {
          "spotify": "https://open.spotify.com/track/3ZD4BeHAJltsGKlPQLrXiA"
        },
        "href": "https://api.spotify.com/v1/tracks/3ZD4BeHAJltsGKlPQLrXiA",
        "id": "3ZD4BeHAJltsGKlPQLrXiA",
        "is_local": false,
        "name": "Virgen de la Hiniesta",
        "preview_url": null,
        "track_number": 17,
        "type": "track",
        "uri": "spotify:track:3ZD4BeHAJltsGKlPQLrXiA"
      },
      {
        "artists": [
          {
            "external_urls": {
              "spotify": "https://open.spotify.com/artist/7tSxISA0xxO7CCb0XFkqse"
            },
            "href": "https://api.spotify.com/v1/artists/7tSxISA0xxO7CCb0XFkqse",
            "id": "7tSxISA0xxO7CCb0XFkqse",
            "name": "Agrupaci\u00f3n Musical Nuestra Se\u00f1ora de los Reyes",
            "type": "artist",
            "uri": "spotify:artist:7tSxISA0xxO7CCb0XFkqse"
          }
        ],
        "available_markets": [],
        "disc_number": 1,
        "duration_ms": 214133,
        "explicit": false,
        "external_urls": {
          "spotify": "https://open.spotify.com/track/58lL05vycwTM8M7qVsOLVV"
        },
        "href": "https://api.spotify.com/v1/tracks/58lL05vycwTM8M7qVsOLVV",
        "id": "58lL05vycwTM8M7qVsOLVV",
        "is_local": false,
        "name": "Cristo del Soberano Poder",
        "preview_url": null,
        "track_number": 18,
        "type": "track",
        "uri": "spotify:track:58lL05vycwTM8M7qVsOLVV"
      },
      {
        "artists": [
          {
            "external_urls": {
              "spotify": "https://open.spotify.com/artist/4dUGRne0PUE9Gqx9O7q5UA"
            },
            "href": "https://api.spotify.com/v1/artists/4dUGRne0PUE9Gqx9O7q5UA",
            "id": "4dUGRne0PUE9Gqx9O7q5UA",
            "name": "Agrupaci\u00f3n Musical Nuestro Padre Jes\u00fas de la Salud -Los Gitanos-",
            "type": "artist",
            "uri": "spotify:artist:4dUGRne0PUE9Gqx9O7q5UA"
          }
        ],
        "available_markets": [],
        "disc_number": 1,
        "duration_ms": 215800,
        "explicit": false,
        "external_urls": {
          "spotify": "https://open.spotify.com/track/1gUnx8WneLW57q8ssLmZvm"
        },
        "href": "https://api.spotify.com/v1/tracks/1gUnx8WneLW57q8ssLmZvm",
        "id": "1gUnx8WneLW57q8ssLmZvm",
        "is_local": false,
        "name": "Perdona a Tu Pueblo",
        "preview_url": null,
        "track_number": 19,
        "type": "track",
        "uri": "spotify:track:1gUnx8WneLW57q8ssLmZvm"
      },
      {
        "artists": [
          {
            "external_urls": {
              "spotify": "https://open.spotify.com/artist/47zyKxHnqQmjW2zsMasexm"
            },
            "href": "https://api.spotify.com/v1/artists/47zyKxHnqQmjW2zsMasexm",
            "id": "47zyKxHnqQmjW2zsMasexm",
            "name": "Agrupaci\u00f3n Musical Nuestra Se\u00f1ora de la Encarnaci\u00f3n (San Benito)",
            "type": "artist",
            "uri": "spotify:artist:47zyKxHnqQmjW2zsMasexm"
          }
        ],
        "available_markets": [],
        "disc_number": 1,
        "duration_ms": 211440,
        "explicit": false,
        "external_urls": {
          "spotify": "https://open.spotify.com/track/1sT7ZCfbaLKkP36x07EZBZ"
        },
        "href": "https://api.spotify.com/v1/tracks/1sT7ZCfbaLKkP36x07EZBZ",
        "id": "1sT7ZCfbaLKkP36x07EZBZ",
        "is_local": false,
        "name": "Se\u00f1or de la Calz\u00e1",
        "preview_url": null,
        "track_number": 20,
        "type": "track",
        "uri": "spotify:track:1sT7ZCfbaLKkP36x07EZBZ"
      },
      {
        "artists": [
          {
            "external_urls": {
              "spotify": "https://open.spotify.com/artist/76MshVCJpjvQQAl1mueSIE"
            },
            "href": "https://api.spotify.com/v1/artists/76MshVCJpjvQQAl1mueSIE",
            "id": "76MshVCJpjvQQAl1mueSIE",
            "name": "Agrupaci\u00f3n Musical Nuestro Padre Jes\u00fas de la Redenci\u00f3n",
            "type": "artist",
            "uri": "spotify:artist:76MshVCJpjvQQAl1mueSIE"
          }
        ],
        "available_markets": [],
        "disc_number": 1,
        "duration_ms": 258480,
        "explicit": false,
        "external_urls": {
          "spotify": "https://open.spotify.com/track/61uBroaMo3UjzqGB4mNn9c"
        },
        "href": "https://api.spotify.com/v1/tracks/61uBroaMo3UjzqGB4mNn9c",
        "id": "61uBroaMo3UjzqGB4mNn9c",
        "is_local": false,
        "name": "Exaltaci\u00f3n de Cristo",
        "preview_url": null,
        "track_number": 21,
        "type": "track",
        "uri": "spotify:track:61uBroaMo3UjzqGB4mNn9c"
      },
      {
        "artists": [
          {
            "external_urls": {
              "spotify": "https://open.spotify.com/artist/4i0obfU1y1pxcHHsvVw79m"
            },
            "href": "https://api.spotify.com/v1/artists/4i0obfU1y1pxcHHsvVw79m",
            "id": "4i0obfU1y1pxcHHsvVw79m",
            "name": "Agrupaci\u00f3n Musical Nuestra Se\u00f1ora Estrella (Dos Hermanas)",
            "type": "artist",
            "uri": "spotify:artist:4i0obfU1y1pxcHHsvVw79m"
          }
        ],
        "available_markets": [],
        "disc_number": 1,
        "duration_ms": 267066,
        "explicit": false,
        "external_urls": {
          "spotify": "https://open.spotify.com/track/6ZbaUxJ4dMAZgWXZ2GkBGY"
        },
        "href": "https://api.spotify.com/v1/tracks/6ZbaUxJ4dMAZgWXZ2GkBGY",
        "id": "6ZbaUxJ4dMAZgWXZ2GkBGY",
        "is_local": false,
        "name": "Se\u00f1or de San Marcos",
        "preview_url": null,
        "track_number": 22,
        "type": "track",
        "uri": "spotify:track:6ZbaUxJ4dMAZgWXZ2GkBGY"
      },
      {
        "artists": [
          {
            "external_urls": {
              "spotify": "https://open.spotify.com/artist/0RLira1f7VJrN5n0KASDhJ"
            },
            "href": "https://api.spotify.com/v1/artists/0RLira1f7VJrN5n0KASDhJ",
            "id": "0RLira1f7VJrN5n0KASDhJ",
            "name": "Agrupaci\u00f3n musical Mar\u00eda Sant\u00edsima de la Paz",
            "type": "artist",
            "uri": "spotify:artist:0RLira1f7VJrN5n0KASDhJ"
          }
        ],
        "available_markets": [],
        "disc_number": 1,
        "duration_ms": 137640,
        "explicit": false,
        "external_urls": {
          "spotify": "https://open.spotify.com/track/4KqgV81TzTYGtReaevuYE8"
        },
        "href": "https://api.spotify.com/v1/tracks/4KqgV81TzTYGtReaevuYE8",
        "id": "4KqgV81TzTYGtReaevuYE8",
        "is_local": false,
        "name": "Traici\u00f3n de Judas",
        "preview_url": null,
        "track_number": 23,
        "type": "track",
        "uri": "spotify:track:4KqgV81TzTYGtReaevuYE8"
      },
      {
        "artists": [
          {
            "external_urls": {
              "spotify": "https://open.spotify.com/artist/7tSxISA0xxO7CCb0XFkqse"
            },
            "href": "https://api.spotify.com/v1/artists/7tSxISA0xxO7CCb0XFkqse",
            "id": "7tSxISA0xxO7CCb0XFkqse",
            "name": "Agrupaci\u00f3n Musical Nuestra Se\u00f1ora de los Reyes",
            "type": "artist",
            "uri": "spotify:artist:7tSxISA0xxO7CCb0XFkqse"
          }
        ],
        "available_markets": [],
        "disc_number": 1,
        "duration_ms": 289733,
        "explicit": false,
        "external_urls": {
          "spotify": "https://open.spotify.com/track/4SNs2TO7wSBvt2fEgMZYhv"
        },
        "href": "https://api.spotify.com/v1/tracks/4SNs2TO7wSBvt2fEgMZYhv",
        "id": "4SNs2TO7wSBvt2fEgMZYhv",
        "is_local": false,
        "name": "Aurora de la Resurrecci\u00f3n",
        "preview_url": null,
        "track_number": 24,
        "type": "track",
        "uri": "spotify:track:4SNs2TO7wSBvt2fEgMZYhv"
      },
      {
        "artists": [
          {
            "external_urls": {
              "spotify": "https://open.spotify.com/artist/4dUGRne0PUE9Gqx9O7q5UA"
            },
            "href": "https://api.spotify.com/v1/artists/4dUGRne0PUE9Gqx9O7q5UA",
            "id": "4dUGRne0PUE9Gqx9O7q5UA",
            "name": "Agrupaci\u00f3n Musical Nuestro Padre Jes\u00fas de la Salud -Los Gitanos-",
            "type": "artist",
            "uri": "spotify:artist:4dUGRne0PUE9Gqx9O7q5UA"
          }
        ],
        "available_markets": [],
        "disc_number": 1,
        "duration_ms": 239813,
        "explicit": false,
        "external_urls": {
          "spotify": "https://open.spotify.com/track/0EjjfCoJooQJ9No5StOBiE"
        },
        "href": "https://api.spotify.com/v1/tracks/0EjjfCoJooQJ9No5StOBiE",
        "id": "0EjjfCoJooQJ9No5StOBiE",
        "is_local": false,
        "name": "Al Se\u00f1or de la Salud",
        "preview_url": null,
        "track_number": 25,
        "type": "track",
        "uri": "spotify:track:0EjjfCoJooQJ9No5StOBiE"
      },
      {
        "artists": [
          {
            "external_urls": {
              "spotify": "https://open.spotify.com/artist/76MshVCJpjvQQAl1mueSIE"
            },
            "href": "https://api.spotify.com/v1/artists/76MshVCJpjvQQAl1mueSIE",
            "id": "76MshVCJpjvQQAl1mueSIE",
            "name": "Agrupaci\u00f3n Musical Nuestro Padre Jes\u00fas de la Redenci\u00f3n",
            "type": "artist",
            "uri": "spotify:artist:76MshVCJpjvQQAl1mueSIE"
          }
        ],
        "available_markets": [],
        "disc_number": 1,
        "duration_ms": 236506,
        "explicit": false,
        "external_urls": {
          "spotify": "https://open.spotify.com/track/1fJ0Rn520B6pi25Wl4cuvF"
        },
        "href": "https://api.spotify.com/v1/tracks/1fJ0Rn520B6pi25Wl4cuvF",
        "id": "1fJ0Rn520B6pi25Wl4cuvF",
        "is_local": false,
        "name": "La Redenci\u00f3n de Cristo",
        "preview_url": null,
        "track_number": 26,
        "type": "track",
        "uri": "spotify:track:1fJ0Rn520B6pi25Wl4cuvF"
      },
      {
        "artists": [
          {
            "external_urls": {
              "spotify": "https://open.spotify.com/artist/47zyKxHnqQmjW2zsMasexm"
            },
            "href": "https://api.spotify.com/v1/artists/47zyKxHnqQmjW2zsMasexm",
            "id": "47zyKxHnqQmjW2zsMasexm",
            "name": "Agrupaci\u00f3n Musical Nuestra Se\u00f1ora de la Encarnaci\u00f3n (San Benito)",
            "type": "artist",
            "uri": "spotify:artist:47zyKxHnqQmjW2zsMasexm"
          }
        ],
        "available_markets": [],
        "disc_number": 1,
        "duration_ms": 216586,
        "explicit": false,
        "external_urls": {
          "spotify": "https://open.spotify.com/track/6pXKblLmlktLSbmSG1LGS2"
        },
        "href": "https://api.spotify.com/v1/tracks/6pXKblLmlktLSbmSG1LGS2",
        "id": "6pXKblLmlktLSbmSG1LGS2",
        "is_local": false,
        "name": "Jes\u00fas al Pueblo",
        "preview_url": null,
        "track_number": 27,
        "type": "track",
        "uri": "spotify:track:6pXKblLmlktLSbmSG1LGS2"
      },
      {
        "artists": [
          {
            "external_urls": {
              "spotify": "https://open.spotify.com/artist/2Rc0v9kCwkLSnHfF9JuOZh"
            },
            "href": "https://api.spotify.com/v1/artists/2Rc0v9kCwkLSnHfF9JuOZh",
            "id": "2Rc0v9kCwkLSnHfF9JuOZh",
            "name": "Agrupaci\u00f3n Musical Dulce Nombre de Jes\u00fas (Marchena)",
            "type": "artist",
            "uri": "spotify:artist:2Rc0v9kCwkLSnHfF9JuOZh"
          }
        ],
        "available_markets": [],
        "disc_number": 1,
        "duration_ms": 182733,
        "explicit": false,
        "external_urls": {
          "spotify": "https://open.spotify.com/track/11fRFX7ievE2FQkuBXHYea"
        },
        "href": "https://api.spotify.com/v1/tracks/11fRFX7ievE2FQkuBXHYea",
        "id": "11fRFX7ievE2FQkuBXHYea",
        "is_local": false,
        "name": "Himno de San Antonio",
        "preview_url": null,
        "track_number": 28,
        "type": "track",
        "uri": "spotify:track:11fRFX7ievE2FQkuBXHYea"
      },
      {
        "artists": [
          {
            "external_urls": {
              "spotify": "https://open.spotify.com/artist/745aLRCJpFu3dHMN8ev9y0"
            },
            "href": "https://api.spotify.com/v1/artists/745aLRCJpFu3dHMN8ev9y0",
            "id": "745aLRCJpFu3dHMN8ev9y0",
            "name": "Agrupaci\u00f3n Musical San Juan de Jerez de la Frontera",
            "type": "artist",
            "uri": "spotify:artist:745aLRCJpFu3dHMN8ev9y0"
          }
        ],
        "available_markets": [],
        "disc_number": 1,
        "duration_ms": 296880,
        "explicit": false,
        "external_urls": {
          "spotify": "https://open.spotify.com/track/40PEutzdmaKS3eHZ9YsBJZ"
        },
        "href": "https://api.spotify.com/v1/tracks/40PEutzdmaKS3eHZ9YsBJZ",
        "id": "40PEutzdmaKS3eHZ9YsBJZ",
        "is_local": false,
        "name": "Se\u00f1or de Sevilla",
        "preview_url": null,
        "track_number": 29,
        "type": "track",
        "uri": "spotify:track:40PEutzdmaKS3eHZ9YsBJZ"
      },
      {
        "artists": [
          {
            "external_urls": {
              "spotify": "https://open.spotify.com/artist/76MshVCJpjvQQAl1mueSIE"
            },
            "href": "https://api.spotify.com/v1/artists/76MshVCJpjvQQAl1mueSIE",
            "id": "76MshVCJpjvQQAl1mueSIE",
            "name": "Agrupaci\u00f3n Musical Nuestro Padre Jes\u00fas de la Redenci\u00f3n",
            "type": "artist",
            "uri": "spotify:artist:76MshVCJpjvQQAl1mueSIE"
          }
        ],
        "available_markets": [],
        "disc_number": 1,
        "duration_ms": 267533,
        "explicit": false,
        "external_urls": {
          "spotify": "https://open.spotify.com/track/3v0DdFOgNHDwZoEka4zyKZ"
        },
        "href": "https://api.spotify.com/v1/tracks/3v0DdFOgNHDwZoEka4zyKZ",
        "id": "3v0DdFOgNHDwZoEka4zyKZ",
        "is_local": false,
        "name": "Al Alba",
        "preview_url": null,
        "track_number": 30,
        "type": "track",
        "uri": "spotify:track:3v0DdFOgNHDwZoEka4zyKZ"
      },
      {
        "artists": [
          {
            "external_urls": {
              "spotify": "https://open.spotify.com/artist/60N4rlxSGxRxLx1sH9Ex96"
            },
            "href": "https://api.spotify.com/v1/artists/60N4rlxSGxRxLx1sH9Ex96",
            "id": "60N4rlxSGxRxLx1sH9Ex96",
            "name": "Agrupaci\u00f3n Musical Sant\u00edsimo Cristo del Amor (Huelva)",
            "type": "artist",
            "uri": "spotify:artist:60N4rlxSGxRxLx1sH9Ex96"
          }
        ],
        "available_markets": [],
        "disc_number": 1,
        "duration_ms": 371746,
        "explicit": false,
        "external_urls": {
          "spotify": "https://open.spotify.com/track/3Qc9zvILAikbzEQrLHlchM"
        },
        "href": "https://api.spotify.com/v1/tracks/3Qc9zvILAikbzEQrLHlchM",
        "id": "3Qc9zvILAikbzEQrLHlchM",
        "is_local": false,
        "name": "El Credo",
        "preview_url": null,
        "track_number": 31,
        "type": "track",
        "uri": "spotify:track:3Qc9zvILAikbzEQrLHlchM"
      },
      {
        "artists": [
          {
            "external_urls": {
              "spotify": "https://open.spotify.com/artist/4LyCziKj9OT1uiRqS4XoTo"
            },
            "href": "https://api.spotify.com/v1/artists/4LyCziKj9OT1uiRqS4XoTo",
            "id": "4LyCziKj9OT1uiRqS4XoTo",
            "name": "Agrupaci\u00f3n Musical Nuestro Padre Jes\u00fas Nazareno de Fuensanta",
            "type": "artist",
            "uri": "spotify:artist:4LyCziKj9OT1uiRqS4XoTo"
          }
        ],
        "available_markets": [],
        "disc_number": 1,
        "duration_ms": 312253,
        "explicit": false,
        "external_urls": {
          "spotify": "https://open.spotify.com/track/3f4IAAyKsGhNTPrGxmjOT9"
        },
        "href": "https://api.spotify.com/v1/tracks/3f4IAAyKsGhNTPrGxmjOT9",
        "id": "3f4IAAyKsGhNTPrGxmjOT9",
        "is_local": false,
        "name": "Callejuela de la O",
        "preview_url": null,
        "track_number": 32,
        "type": "track",
        "uri": "spotify:track:3f4IAAyKsGhNTPrGxmjOT9"
      },
      {
        "artists": [
          {
            "external_urls": {
              "spotify": "https://open.spotify.com/artist/7jM1zOjkoCqaKSyGrfmVak"
            },
            "href": "https://api.spotify.com/v1/artists/7jM1zOjkoCqaKSyGrfmVak",
            "id": "7jM1zOjkoCqaKSyGrfmVak",
            "name": "Agrupaci\u00f3n Musical Las Polillas (Cadiz)",
            "type": "artist",
            "uri": "spotify:artist:7jM1zOjkoCqaKSyGrfmVak"
          }
        ],
        "available_markets": [],
        "disc_number": 1,
        "duration_ms": 297626,
        "explicit": false,
        "external_urls": {
          "spotify": "https://open.spotify.com/track/4iUfWhQYXJeYn6zXauI4PD"
        },
        "href": "https://api.spotify.com/v1/tracks/4iUfWhQYXJeYn6zXauI4PD",
        "id": "4iUfWhQYXJeYn6zXauI4PD",
        "is_local": false,
        "name": "Madre Hiniesta",
        "preview_url": null,
        "track_number": 33,
        "type": "track",
        "uri": "spotify:track:4iUfWhQYXJeYn6zXauI4PD"
      },
      {
        "artists": [
          {
            "external_urls": {
              "spotify": "https://open.spotify.com/artist/6Upa1QWw2J9FZtLoBds4Iu"
            },
            "href": "https://api.spotify.com/v1/artists/6Upa1QWw2J9FZtLoBds4Iu",
            "id": "6Upa1QWw2J9FZtLoBds4Iu",
            "name": "Agrupaci\u00f3n Musical Nuestro Padre Jes\u00fas Despojados (Jaen)",
            "type": "artist",
            "uri": "spotify:artist:6Upa1QWw2J9FZtLoBds4Iu"
          }
        ],
        "available_markets": [],
        "disc_number": 1,
        "duration_ms": 213493,
        "explicit": false,
        "external_urls": {
          "spotify": "https://open.spotify.com/track/3Ur9n6cWKw7QvdacC6J5c1"
        },
        "href": "https://api.spotify.com/v1/tracks/3Ur9n6cWKw7QvdacC6J5c1",
        "id": "3Ur9n6cWKw7QvdacC6J5c1",
        "is_local": false,
        "name": "Al Gitano de la Cava",
        "preview_url": null,
        "track_number": 34,
        "type": "track",
        "uri": "spotify:track:3Ur9n6cWKw7QvdacC6J5c1"
      }
    ],
    "limit": 50,
    "next": null,
    "offset": 0,
    "previous": null,
    "total": 34
  },
  "type": "album",
  "uri": "spotify:album:7wHpnsEa3W1mzRXwp2Bo0s"
}