{
  "name": "Hern\u00e1n y La Champions Liga",
  "aliases": [
    {
      "sort-name": "Hern\u00e1n y La Champions Liga",
      "type-id": "1937e404-b981-3cb7-8151-4c86ebfc8d8e",
      "name": "Hern\u00e1n y La Champions Liga",
      "locale": null,
      "type": "Search hint",
      "primary": null,
      "begin-date": null,
      "end-date": null
    },
    {
      "sort-name": "HyLCL",
      "type-id": "1937e404-b981-3cb7-8151-4c86ebfc8d8e",
      "name": "HyLCL",
      "locale": null,
      "type": "Search hint",
      "primary": null,
      "begin-date": null,
      "end-date": null
    },
    {
      "sort-name": "La Champions Liga",
      "type-id": "1937e404-b981-3cb7-8151-4c86ebfc8d8e",
      "name": "La Champions Liga",
      "locale": null,
      "type": "Search hint",
      "primary": null,
      "begin-date": null,
      "end-date": null
    }
  ]
}