{
  "name": "Giovanni Pierluigi da Palestrina",
  "aliases": [
    {
      "sort-name": "G.P. Da Palestrina",
      "name": "G.P. Da Palestrina",
      "locale": null,
      "type": null,
      "primary": null,
      "begin-date": null,
      "end-date": null
    },
    {
      "sort-name": "Palestrina",
      "name": "Palestrina",
      "locale": null,
      "type": null,
      "primary": null,
      "begin-date": null,
      "end-date": null
    },
    {
      "sort-name": "Giovanni pierluigi da palestina",
      "name": "Giovanni pierluigi da palestina",
      "locale": null,
      "type": null,
      "primary": null,
      "begin-date": null,
      "end-date": null
    },
    {
      "sort-name": "Giovanni da Palestrina",
      "name": "Giovanni da Palestrina",
      "locale": null,
      "type": null,
      "primary": null,
      "begin-date": null,
      "end-date": null
    },
    {
      "sort-name": "Giovanni Palestrina",
      "name": "Giovanni Palestrina",
      "locale": null,
      "type": null,
      "primary": null,
      "begin-date": null,
      "end-date": null
    },
    {
      "sort-name": "Palestrina, Pope Marcellus Mass, Gloria",
      "name": "Palestrina, Pope Marcellus Mass, Gloria",
      "locale": null,
      "type": null,
      "primary": null,
      "begin-date": null,
      "end-date": null
    },
    {
      "sort-name": "Palestr\u012bna, D\u017e. P. da",
      "name": "D\u017e. P. da Palestr\u012bna",
      "locale": "lv",
      "type": null,
      "primary": null,
      "begin-date": null,
      "end-date": null
    },
    {
      "sort-name": "Giovanni de Palestrina",
      "name": "Giovanni de Palestrina",
      "locale": null,
      "type": null,
      "primary": null,
      "begin-date": null,
      "end-date": null
    }
  ]
}