{
  "name": "Camille Saint\u2010Sa\u00ebns",
  "aliases": [
    {
      "sort-name": "Sens\u0101nss, Kamils",
      "name": "Kamils Sens\u0101nss",
      "locale": "lv",
      "type": null,
      "primary": true,
      "begin-date": null,
      "end-date": null
    },
    {
      "sort-name": "Saint\u2010Sa\u00ebns, Charles-Camille",
      "type-id": "d4dcd0c0-b341-3612-a332-c0ce797b25cf",
      "name": "Charles-Camille Saint\u2010Sa\u00ebns",
      "locale": "fr",
      "type": "Legal name",
      "primary": null,
      "begin-date": "1835-10-09",
      "end-date": "1921-12-16"
    },
    {
      "sort-name": "Saint\u2010Saens",
      "type-id": "894afba6-2816-3c24-8072-eadb66bd04bc",
      "name": "Saint\u2010Saens",
      "locale": null,
      "type": "Artist name",
      "primary": null,
      "begin-date": null,
      "end-date": null
    },
    {
      "sort-name": "Saint\u2010Sa\u00ebns",
      "type-id": "894afba6-2816-3c24-8072-eadb66bd04bc",
      "name": "Saint\u2010Sa\u00ebns",
      "locale": null,
      "type": "Artist name",
      "primary": null,
      "begin-date": null,
      "end-date": null
    },
    {
      "sort-name": "Saint Saens, Camille",
      "name": "Camille Saint Saens",
      "locale": null,
      "type": null,
      "primary": null,
      "begin-date": null,
      "end-date": null
    },
    {
      "sort-name": "Saint\u2010Seans",
      "name": "Saint\u2010Seans",
      "locale": null,
      "type": null,
      "primary": null,
      "begin-date": null,
      "end-date": null
    },
    {
      "sort-name": "Saint\u2010Saens, Camille (1835\u20131921)",
      "name": "Camille Saint\u2010Saens (1835\u20131921)",
      "locale": null,
      "type": null,
      "primary": null,
      "begin-date": null,
      "end-date": null
    },
    {
      "sort-name": "Saint-Saens, Camille",
      "name": "Camille Saint\u2010Saens",
      "locale": null,
      "type": null,
      "primary": null,
      "begin-date": null,
      "end-date": null
    },
    {
      "sort-name": "Saint Saens, Camille",
      "name": "Camille Saint Saens",
      "locale": null,
      "type": null,
      "primary": null,
      "begin-date": null,
      "end-date": null
    },
    {
      "sort-name": "Sain\u2010Sa\u00ebns",
      "name": "Sain\u2010Sa\u00ebns",
      "locale": null,
      "type": null,
      "primary": null,
      "begin-date": null,
      "end-date": null
    },
    {
      "sort-name": "Saint\u2010Sa\u00ebns, Charles Camillle",
      "name": "Charles Camille Saint\u2010Sa\u00ebns",
      "locale": null,
      "type": null,
      "primary": null,
      "begin-date": null,
      "end-date": null
    },
    {
      "sort-name": "Saint\u2010Sa\u00ebns, Cammille",
      "name": "Cammille Saint\u2010Sa\u00ebns",
      "locale": null,
      "type": null,
      "primary": null,
      "begin-date": null,
      "end-date": null
    },
    {
      "sort-name": "Saint\u2010Sa\u00ebns, Camillle",
      "name": "Camillle Saint\u2010Sa\u00ebns",
      "locale": null,
      "type": null,
      "primary": null,
      "begin-date": null,
      "end-date": null
    },
    {
      "sort-name": "St\u2010Sa\u00ebns, Camille",
      "name": "Camille St\u2010Sa\u00ebns",
      "locale": null,
      "type": null,
      "primary": null,
      "begin-date": null,
      "end-date": null
    },
    {
      "sort-name": "Saints\u2010Saens, Camille",
      "name": "Camille Saints\u2010Saens",
      "locale": null,
      "type": null,
      "primary": null,
      "begin-date": null,
      "end-date": null
    },
    {
      "sort-name": "Saint\u2010Sanns, Camille",
      "name": "Camille Saint\u2010Sanns",
      "locale": null,
      "type": null,
      "primary": null,
      "begin-date": null,
      "end-date": null
    },
    {
      "sort-name": "Saint\u2010Saens, Camille",
      "name": "Camille Saint\u2010Saens",
      "locale": null,
      "type": null,
      "primary": null,
      "begin-date": null,
      "end-date": null
    },
    {
      "sort-name": "Saint\u2010Saens, Camile",
      "name": "Camile Saint\u2010Saens",
      "locale": null,
      "type": null,
      "primary": null,
      "begin-date": null,
      "end-date": null
    },
    {
      "sort-name": "Saint\u2010Sakns, C.",
      "name": "C. Saint\u2010Sakns",
      "locale": null,
      "type": null,
      "primary": null,
      "begin-date": null,
      "end-date": null
    },
    {
      "sort-name": "Saint\u2010Saens, C.",
      "name": "C. Saint\u2010Saens",
      "locale": null,
      "type": null,
      "primary": null,
      "begin-date": null,
      "end-date": null
    },
    {
      "sort-name": "Camille Saint",
      "name": "Camille Saint",
      "locale": null,
      "type": null,
      "primary": null,
      "begin-date": null,
      "end-date": null
    },
    {
      "sort-name": "Saint Saens",
      "type-id": "894afba6-2816-3c24-8072-eadb66bd04bc",
      "name": "Saint Saens",
      "locale": null,
      "type": "Artist name",
      "primary": null,
      "begin-date": null,
      "end-date": null
    },
    {
      "sort-name": "\u30b5\u30f3\u30b5\u30fc\u30f3\u30b9",
      "type-id": "894afba6-2816-3c24-8072-eadb66bd04bc",
      "name": "\u30b5\u30f3\u30a0\u30b5\u30fc\u30f3\u30b9",
      "locale": "ja",
      "type": "Artist name",
      "primary": true,
      "begin-date": null,
      "end-date": null
    }
  ]
}