{
  "name": "\u017deljko Samard\u017ei\u0107",
  "aliases": [
    {
      "sort-name": "\u0421\u0430\u043c\u0430\u0440\u045f\u0438\u045b, \u0416\u0435\u0459\u043a\u043e",
      "type-id": "d4dcd0c0-b341-3612-a332-c0ce797b25cf",
      "name": "\u0416\u0435\u0459\u043a\u043e \u0421\u0430\u043c\u0430\u0440\u045f\u0438\u045b",
      "locale": "sr_Cyrl",
      "type": "Legal name",
      "primary": true,
      "begin-date": "1955-10-03",
      "end-date": null
    },
    {
      "sort-name": "Samardzic, Zeljko",
      "name": "Zeljko Samardzic",
      "locale": null,
      "type": null,
      "primary": null,
      "begin-date": null,
      "end-date": null
    }
  ]
}