{
  "name": "Ch\u0153ur de l\u2019Orchestre symphonique de Montr\u00e9al",
  "aliases": [
    {
      "sort-name": "Orchestre Symphonique de Montr\u00e9al Chorus",
      "name": "Orchestre Symphonique de Montr\u00e9al Chorus",
      "locale": "en",
      "type": null,
      "primary": true,
      "begin-date": null,
      "end-date": null
    },
    {
      "sort-name": "Ch\u0153ur de l\u2019Orchestre symphonique de Montr\u00e9al",
      "name": "Ch\u0153ur de l\u2019Orchestre symphonique de Montr\u00e9al",
      "locale": "fr",
      "type": null,
      "primary": true,
      "begin-date": null,
      "end-date": null
    },
    {
      "sort-name": "Ch\u0153ur de l\u2019OSM",
      "type-id": "1937e404-b981-3cb7-8151-4c86ebfc8d8e",
      "name": "Ch\u0153ur de l\u2019OSM",
      "locale": null,
      "type": "Search hint",
      "primary": null,
      "begin-date": null,
      "end-date": null
    },
    {
      "sort-name": "OSM Chorus",
      "type-id": "1937e404-b981-3cb7-8151-4c86ebfc8d8e",
      "name": "OSM Chorus",
      "locale": null,
      "type": "Search hint",
      "primary": null,
      "begin-date": null,
      "end-date": null
    }
  ]
}