{
  "name": "Faf\u00e1 de Bel\u00e9m",
  "aliases": [
    {
      "sort-name": "De F\u00e1tima Palha de Figueiredo, Maria",
      "type-id": "d4dcd0c0-b341-3612-a332-c0ce797b25cf",
      "name": "Maria de F\u00e1tima Palha de Figueiredo",
      "locale": null,
      "type": "Legal name",
      "primary": null,
      "begin-date": "1956-08-09",
      "end-date": null
    }
  ]
}